除左自己投，仲要諗方法減少藍到黑既票

藍到黑或全紅者，幫佢地報團直接離港
中游同淺藍可約腳打麻雀！
黃家母已經計劃緊約番三隻藍腳飲茶打牌直落
一人擋三票

一齊集思廣益，看守家中藍票
兼如何有效令淺藍票源減少

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

叫你老母前一晚去排頭位 投完再拖嗰三條冚家剷

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！